［好撚驚］木門後有紅光5

代開

打個和巴打開個post都冇時間，rip....

仆街 驚到瞓唔着

係到等原po開

好似話有另一部長cam住度門?
留言跟進

終於有人開，底到幾時post影住門段片

真心覺得撞鬼
話樓主自編自導自演果d追到三點為乜呢

完啦大家，比原Po樓主撚左我地一獲，留埋個tg比你，問撚左你三次都冇覆 運9吉

同時幾百幾千人在線

咪撚再幫條假膠開post啦
又撚多你兩日

開最大聲, 20秒有下紙聲WO

回應返上個po話見到好似氣流嘅comment:

玩咩
係疑似有啲郁動嘅感覺
就好似啲包書膠反光咁

做咩dislike我
見咁耐無人郁手我先代開咋

29秒 有腳步聲

完全唔恐怖嘅
樓主條片預覽圖+分析如下

一開始。見唔見個櫃有紅光？
到底係度門眼仔嘅紅光反射
定係樓主用其他嘢嘅破綻？
呢個位幾可疑所以我專登cap低

一開始係紅光

奇怪在於紅光個陣 會睇唔到出面
即係除咗有光 好可能係有實體擋住咗出面

開門睇 冇人又冇事

走廊盡頭都冇事

最後關門後回復正常，望得翻出面

如果唔係撞鬼，都似係樓主搵嘢擋個防盜眼

其實都幾假...

傾下又無乜所謂既
橫掂大家都未訓架啦
咪當故仔聽下囉唔信既話

即刻冇曬人

要佢拍片果下就已經出事
樓主冇好橋交貨

會唔會一開始係假膠
後尾見咁多人關注
就唯有頂硬上

Po翻條片

無片又鬧人假膠
有片又鬧好惡啊ching

屌睇睇下 聽到街有人叫救命 嚇撚到

隻狗狗幾得意

都幾撚痴線
明明係咩都影唔到
轉個刻又冇
滅紙又回應唔到
咁都可以盲撐係咩事

當係啲練習訓練下各位連登偵探

張家輝最近有無新鬼片上呀

佢仲死撐話自己好驚

如果佢真係自編自導自演
咁都要講聲欣賞佢呀
晚晚都留到咁夜

左邊走廊d聲點解釋，無人個樓主真係慘

影住佢由無野變紅色果條片呢樓主

幫我搵條契弟出黎啦，我隻狗黎識我既勿相認

仲會玩到真係堅撞鬼

Hi Olaf

唉唔睇喇
訓覺！
邊個阻我訓覺就KO邊個

無撐呀哈哈 想繼續睇落去咋
故又好真又好 想繼續睇

冇好確鑿嘅證據真係好難信
尤其是呢個時代咁興玩埋啲咩宣傳技倆

開到5已經on9

班on9仲要話係紅外線

我日日用紅外線搵食，紅外線呢個on9說法真係要收收皮

不如係對門鑽多個窿睇下有冇紅色

各位唔好忘記，玻璃紙係可以透光無錯，如果係玻璃紙的話應該唔多唔少都會望到少少外面，但樓主之前影過除咗一片深紅之外就乜都見唔到，佢依家呢種係好死實嘅紅色，似係完全望唔穿嘅紅色……所以幾乎可以否定玻璃紙呢個可能性了

（重po）盡量試下批鬥

樓主影住混濁紅光眼仔行去開門 期間單手開門掣 開門期間緩慢幾秒 會唔會係用另一隻手撕走門口張紅紙 同時影走廊左右分散注意 之後收埋張紙關門 再影返眼仔白光 眼仔變返清晰 因為冇咗張紅紙🤔？

我唔信件事。但我又唔覺得似搣紙聲

真相只有一個

大家早抖

左邊走廊果兩下聲好神奇

不如你鑽先？

開門淆底都正常 咪慢慢開

門聲同搣紙聲都唔識分？搣紙點會係依嗰聲

樓主唔見咗wuwu

原po係咪又訓撚左

最簡單，開門嗰陣企後啲，影晒防盗眼同門口，已經可以證明樓主有無自己貼張紅紙，可惜樓主無咁做。。。
而且開門嗰下停頓太耐，好難唔令人懷疑。。。
仲有另一部機嘅片又唔up上嚟，太多疑點，叫人點信你。。。

剪緊另一條片

唔係搣紙聲
係有下紙flip一下既聲
用headphone 聲20秒

有冇人聽過狼來了嘅故事？

信樓主正皮
唔信負皮
係咁多
呢d野信就信唔信就唔信

快而有力嘅搣膠紙聲似係

我又開多次youtube較0.25睇
背景噪音好多
開門之前果一段大家留意下
我唔知點講

出片之前有班迷信撚去哂邊

中肯講句。條片係冇研究價值。但話果啲係搣紙聲既人隻耳係咪有咩問題

rip

咁樓主依個假膠又做得幾好

但係都要有光先得
如果唔係就會暗曬

成班連登仔俾樓主撚左三晚，樓主好波

其實最重要係影住眼仔由正常變紅嗰個moment
但片呢樓主

原po唔出黎講野都無野好睇了
早抖了各位巴打

會唔會係揮春嗰種紙？

20秒真係好似撕紙聲
樓主開門唔第一時間影眼仔有冇比人做手腳
呢點都好奇怪
唔似係一個想證明自己唔係假膠嘅人會做嘅野

實情係樓主無意見到揮春做到呢個效果, 自己都嚇一嚇
後來發現係揮春
佢就上黎撚狗

其實我覺得玻璃紙又無可能乜都睇唔到，有紅色物體既野擋住唔係應該連光源都擋住唔會見到紅色咩？仲有咩可以又見到咁光既紅色，又睇唔到出面。。。？

樓主起身記住自己開返個post

要死既就快啦，一粒紅點都要討論10年8年？

佢仲有另一段片架
如果佢唔upload變紅色咪即係假膠

咁應該就唔會透到咁嘅程度嘅光，應該一遮哂就會變成黑色

睇翻50樓

上個post留過言
前樓主你唔同其他戶傾下既話
一係裝cam係外面角落頭 影到你隻大門既中間
到時第二日有紅燈之後再睇返條片 咪知道發生咩事
雖然我無睇過你條片 唔敢評論太多

一係你就俾人整古（但諗清一層如果每晚都係咁上下時間黎玩你 佢都幾得閒 ）
一係你就真係撞鬼啦 （但我真係唔太信依d野 我都知寧可信有不可信其無）
再唔係就真係其他巴打咁講 你自編自導自演
定還是你住左咁多年 其實粒紅燈一直都有啊？
可能係你一直都無發現過呢？可能你d鄰居一早就知呢？得你一個大驚小怪？

我覺得你依家都開左咁多個post
又有咁多張圖證明你門外真係有紅燈射入黎
你唔做上面既方法 你不如搞大件事叫東張西望幫你
迷信既話 一係就請師父 一係自己買野返黎燒

你依家愈整愈多疑團出黎 巴打們叫你跟住點樣去影相拍片 你又無做到 好難唔俾人插喎

第9秒cap到

樓主快啲上水

咁外面用有一道頗強嘅光射入黎先有樓主呢幾晚嘅效果了…

btw有無物理人可以解釋下？

巴打要差電啦

都有機會
有幾年屋企人張揮春唔知做乜鳩遮住防盜
但冇留意效果一唔一樣

佢走廊咁光, 洗咩解釋

佢宜家最需要搵呢個人
我地要幫已經幫晒
無人可以救到佢

片都有埋喇喎

唔係講笑呀
如果將條片啲聲音放大好多
大約27秒嘅時候可以聽到走廊有啲不知名嘅回音

認真 樓主下次試下用廁紙筒貼實隻眼同防盜眼望出去 如果冇紅光而係黑色一片就代表啲紅光其實係由屋入面反射 出面其實熄咗燈姐

揮春點會搞到咁光啊

假膠論好煩，訓啦7頭有片又要屌

覺得唔似揮春

牛油紙得唔得

不過而家有段片
樓主可以拎段片比管理處
或者比師傅睇

個個走廊都有聲架la
呢d 公屋成條走廊通風架

點解冇人而家去試下貼自己個門睇下
我真係冇膽咁做

其實搵人驗證下咪知

我都覺得d回音係關鍵

好驚但又好想知咩事

佢第一下係影走廊嘅「掘頭」路
正常人唔係應該即刻影出口嗰位嘅咩？
因為樓豬出口嗰位咁啱就係左手面眼仔位
怕影到個眼仔
所以下意識唔合常理會影「掘頭」路

搵師父上黎望一望就知咩料啦

用下腦啦，點都知一定會係暗哂黑哂㗎啦，除非你屋企張揮春咁巴閉識自己發光啦

有時獻醜不如藏拙哩？

個個都只係講自己覺得點岩 我覺得親身做一次試下咪證實到到

樓主去咗邊比人滅咗口?

就黎半個鐘樓主去左訓定係

紙有厚有薄, 你用粉光紙咪唔透光lo

傳統果d 紙勁薄

而樓主每次都喺被人質疑嘅時候就潛水，呢點最令人無奈。。。

我地睇緊唔同片？

無可能屋入面反射
樓主行埋去度門已經（幾乎）截斷哂所有可行角度射埋去嘅紅光
但事實上仲係有紅光出電口

你做完一次, 班迷信撚都都話證明唔到樓主講大話, 淨係focus走廊有聲

去左訓都講聲啊

樓主諗左成日點拍呢條片
你比佢休息下 聽日先可以有新橋架嘛

迷信（英語：Superstition）是對某一些事物迷惘而不知其究竟，但又盲目地相信其說。Encarta百科全書上對「迷信」的定義是：「非理性地相信某種行為或儀規具有神奇的效力。」

「迷信」的本質是對事理的陳述不抱懷疑態度，儘管對科學假設和假科學產物深信不疑，欲不加考證，得出必然性的結論。

個陣樓主未開門未meet到紙

上面有人cap左張9秒黑左眼嘅圖完全無人理

等埋另一個cam條片就一清二楚

我知 但係成條片基本上冇咩特別聲
除咗27秒左右有啲回音 唔知可以點形容
可能只係普通戶外雜聲
要形容類似手打落一條管嘅聲

之後1:06 仲有一下好似類似撞到樽咁嘅聲

係咁多

諗住幫大家去搵樓主live都咁多負皮都係慘

如果佢隻眼唔係貼實塊鏡睇都有機會反射到啲既

如果係假嘅都算當睇下故仔，但如果真係有事

但問題係話樓主撚尻人嗰堆得個講字 自己又唔試下 證實自己岩

睇曬5個post「理性」再反駁下
-樓主痴膠紙論
片果d唔係撕膠紙聲
同埋紅光係光源好強，紅玻璃紙應該做唔到咁透紅光
-比人整估論
條友係樓主開門前走左？無走得咁快
每晚都camp係門外等？無可能咁on9

咁薄嘅紙除左可以透光，唔多唔少都可以隱約望得到條走廊或對面鄰居d輪廓吧

都似係。。。仲有人信有鬼，都真係幾on9

睇多次 第10-11秒都有紅光

但上面巴打cap左第9秒果張圖
隻眼自己變番色

咁咪仲驚

覺得追完post會有後遺症
就係以後夜晚出廳都會好在意隻眼仔
去望/唔望
以前一粒咁唔起眼嘅野 變得在意

可能呢個就係樓主撚鳩我地想做到嘅效果

你識下整揮春整到咁詭異先

你有幾可見到揮春透到物件呀
不嬲都係透光唔透物

用張紙巾自己睇下都咁上下la

樓主消失咗幾耐?

如果唔係阿貴,
真係有個痴線佬叭係門前射啲光入去的話...

真係好心寒

屌好撚煩
決定過48個鐘再番黎睇

我個人覺得
佢第一晚嘅紅光已經同二三晚好唔同
我唔排除佢第一晚真係撞鬼

佢可能第一次咁多人注意佢
所以想繼續落去 就自製紅光令二三出現

有啲人會唔理解點解佢要搞咁多嘢做假膠
一樣米養百樣人 個個性格唔同
你無理由將自己性格套落每一個人身上
正如你唔會理解到
有人為咗做焦點 佢成個人生都係大話
但的確有咁嘅人

總之件事有好多解釋唔到疑點
樓豬啲『證據』都好無說服力

有幾詭異 佢走廊咁光，張揮春夠薄透光就得啦

一句講哂，推說係揮春嗰班真係要再讀過書

btw樓主方便現身交代幾句先訓嗎？

佢地00後, 淨係見過粉光紙果d 印刷揮春

屌好明顯係角度問題 黑色個啲係隻防盜眼既內壁黎
佢個角度唔係直線影過去 咪影唔到紅色位囉

屌你真係on9仔 揮春透光都未見過

我覺得係角度問題，黑咗係因為cam去咗眼仔較側嘅角度。。。
反正我反覆咁睇條片，有一下係好似見到紅光裡面其實唔係光到咩都睇唔到，隱約見到走廊

樓主可唔可以出現 依家瞓唔著呀屌

佢00後, 淨係見過粉光紙卡通果d 揮春

上面有巴打cap到有一秒黑咗 可能就係因為樓主個身遮咗啲光

依家仲有無得上網問曹宏威

老實講
如果係痴嘅
有另外一個方法唔洗抆落黎
就係痴多張痴力向上嘅膠紙，好似掀蓋咁痴返係眼仔上面嘅位置

樓主講多幾句，撚狗既話就撚到呢度為止啦

我第一次都係咁諗但再睇多次黑色最後角度都算係個眼仔既正面

會唔會可以光到咁啊？渣古隻眼咁喎家下

26秒有腳步聲

信則有不信則無

平時樓主自己開下個post開都開唔切
今次直情提到唔提 想就咁完咗算

唔會真係咁無聊昨個故出黎下話...

你望下佢走廊幾光先la
光過你廁所

放大咗好撚多倍嘅聲 我唔形容同鳩估喇
自己聽下覺得有冇乜嘢特別

迷信撚可以潛水

你試下手機開led燈，放隻食指上去遮住佢

人蠢冇藥醫

點會咁咖，應該黑曬咖嚄

勁抽

佢講完, 樓下就示範左

柒到佢

變咗學術post#

好撚煩, 成日話影唔到影唔到
你幾撚時見怪談司徒係影到野

咁岩我房都有紅燈

都幾好，其實幾有趣

屌你呢個post都可以推到5

咁快破解哂 陣間成班撐樓主咬鳩你

係，片都出埋
信則有
不信則無

成班傻閪

成日話條走廊光
而家裝咗個人工太陽喺度啊？
啲光由上而下
會唔會咁樣橫出入電眼啊

要駁要唔信都用下個腦
唔好影衰啲唔信嘅丫

快啦現身啦樓豬, 四點啦

唔係影唔到 問題係無影到

原po樓主呢

做咩屈樓主啫，一定係有鬼，好驚呀

笑到賴晒屎啦 仲點應

班迷信撚真係on9

唔用腦就bam哂所有可能方法

根本紙質有幾十種, 佢地死都話無可能無可能

一早都估到，屌撚左佢2晚都唔影埋防盜眼個位

迷底已被解開
細細個見大人貼揮春已經留意到咁嘅現象

個樓主仲會屌鳩返你轉頭, 話你要求多

你係咪讀文科
我諗大家可以唔使覆

講揮春嘅前題有一個假設
就係樓主要撚狗
如果一個人要做呢種效果
痴多盞燈仔已經可以 好難咩？
你唔用腦諗唔代表做唔到

如果你話樓主唔係假膠
咁已經唔洗討論揮春點做到

白變紅個程又冇
紅變白個程又冇

條片都唔知做乜9 完全證明唔到啲咩
依個世界真係咩人都有 無聊野都可以玩3日

光會擴射折射都唔識，你番去再讀過中三啦 由上而下

係 人只會信佢想相信嘅嘢
我都信有鬼 我自己都瀨過
但係樓主依個完全信唔落 sorry

20秒個下聲真心覺得似係慢慢開門有既聲 唔多似撕紙聲 但樓主一開門唔影眼位真係好有可疑 明明最簡單令咁多個巴打收皮既方法但偏偏唔咁影 信唔到你喎

個個食花生
網絡世界就係咁 好似老憑要有突發野
冇就話假既 好多人都係當post主傻仔咁撚
我諗如果發生自己身上 我都嚇到仆街了

我用手機入個問答page
乜都睇唔到
係咪要用番Firefox

喂, 有人示範左la, 回應下la 柒頭

埋個靚尾, 就係新一代嘅都市傳聞

快啲啦

佢唔係話手都震撚哂咩

依家手都震撚哂唔敢入POST?

有人做實驗整返個效果出黎就會弱化返冇咁在意

咁低手都可以玩咁多日，睇黎啲迷信post會陸續有來

就轉白變紅我都諗到點做

用張痴力低d 既膠紙等一陣已經得

Agee

睇完片聽完聲
暫時結論係樓主假膠玩嘢 但可能玩出事
走廊同屋內其實真係有嘢

問題係點解唔一開門直接影眼位喎 關有冇突發野咩事

的確係有少少假
不過段片真係有腳步聲

冇樓主都推到200幾

來來去去得兩招避 老撚鳳 同埋 果時好驚

上面都有人講過，正常你要證明自己清白，一定會影到開門嗰下，係見晒眼仔同門外情況，即使你一手揸機，一手開門，都一樣做到！
樓主做唔到，解釋又牽強，然後又潛水，叫人點信？

不過都要欣賞條假膠咁落力，又影相又拍片，唔係都唔知香港咁多弱智

我係唔明點解呢啲都有打手
真係乜都證明唔到喎而家佢
啲人咁都可以繼續撐先好嘢

冇錯 硬係最關鍵嘅野唔做

早兩日已經好多方法建議佢la
佢又話咩要求高youtube live 禁個掣就得都唔做

之後又扮驚

本來無一物...
原樓主有d野你係惹唔過架
無野玩搵呢d野黎玩

到時真係有就好笑

係
明明一般第一反應都會即刻望

咁驚又訓得著，唔上來駁

條片21秒去到24秒之間個啲聲唔似開門會有嘅聲

同時間呢幾秒內樓主相機畫面亦都停留左係一個咩都唔睇得清楚嘅位

正常人如果無特別留意，當專注力去左另一隻手時會不自覺咁暫停左本來個隻手嘅活動，因為個腦無特別指揮緊拎手機隻手。偏偏個下異聲停左之後，樓主部手機先重新搵位拍

大膽推測，樓主一手拍片一手清理現場

新一代撚狗界翹楚

樓主成日潛水 神神秘秘咁
訓都講聲啊

意外真係攝咗隻嘢埋嚟
全程貼住樓主塊臉 望住佢油紅色格仔....

係台部閪機 睇死你梁國雄啦

起樓主底兩年前已經話自己返左三年工
仲咁on9玩埋呢d 野？

點 有人試左
效果完全一樣
只係差在紙嘅厚度 光源強度
兩種樓主完全控制到

唔知邊個要藏拙
順便提你諗野要用下個腦 唔好咁蠢咁表面
你諗唔到唔代表冇方法/做唔到
比人笑呀戇鳩

你咪咁啦
啲弱智仔否定緊畀人撚狗嘅事實
我係佢哋都寧願死撐落去
都易過認自己係人云亦云嘅on9

駁唔到

你咁樣玩踢爆
樓主仲點樣繼續撚狗呀

已關注樓主 佢一出現就即刻貼個post 5 問佢依家個眼仔點

可能佢開頭係真係有揮春擋住，無意之中見到有咁既效果之後就嚇到標屎，可能真係打埋比看更後尾發覺自己柒左開埋post, 就搞一堆大龍鳳

追踨左

通風既走廊有聲真係好平常
晚晚都凌晨落街買m記

大家可以走了.jpg
都係時候瞓覺喇

聽日睇樓主點回應

上一個post有兩位巴打都不約而同話樓主走廊尾有野…

aggar再討論都係比人撚

潛水la
仲點回

一係edit 段片白變紅上黎再撚班迷信狗

樓主又幾好野
如果係真都仲訓得落

不過無論樓主與否
真係比以前在意左隻眼仔
成功被樓主撚

老老實實，就算真係有鬼，都唔撚會比個公屋廢青影到證據啦 真係成班智障

我都希望佢可以post返啲有力嘅證據
證明下真係有靈異事件都好
話曬都係香港近年同時最多人目擊

次次撚完人就走去訓啦，有班護主犬仲幫佢話係咪24小時都要覆唔使訓

瞓咗唔撚講

搽左啲指甲油係膠紙再痴係眼仔
但好似冇樓主咁光咁紅

其實最恐怖係
佢搞撚多嘢 又要代入哂角色 扮到真咁
之後見咁多人覆 撚完人 就心滿意足 笑住瞓覺

如果真係 恐怖過紅眼
癡線佬

可能張紙 or 可能你走廊無佢咁光

公屋黎講佢算新, 舊屋好少咁光
可能新移民

有d 人係天生鐘意操控其他人個種感覺

樓主上水未

人好鍾意腦補幻想

撚狗咁撚都可以開到5
屌開門個下唔即影出面防盗眼
擺明影門口時搣咗張紙
然後扮到開完門就無事

影唔正咪變黑色 唔知cap出黎做乜

睇黎樓主唔會開新post咖啦

樓主： 你地唔鐘意可以唔睇 就算有鬼我都瞓先

我真係睇到屌曬鬼 原po樓主又潛水真係好可疑
有啲人話唔通24小時睇住部手機咩
喂 大佬你宜家係特登開又話拍片又話盛 好喇你po完又唔肯同我地繼續討論 把撚鬼?

太陽

一件事明明係假 但係傳嚟傳去就會變真

唔好再試喇樓主就係跳樓

好難講，早兩個post 已經有人督爆佢既手法。。。佢出來9up 兩句，咪一樣大把人撐樓主。。。香港人係蠢到你唔信

登陸

依個直情係有UFO喺你門口喎

睇scary bird好過

好撚驚

假到死 要證明佢早就證明到門後有咩野
算啦 前排有人中六合彩未都有人信 當閒話吹水囉

上網之前睇過啲咩百年鬼屋 廢校 係人同人之間傳得多
個個覺得一定有 搞到入面聚集咗負能量磁場令到有鬼
但啲鬼只不過係人啲念想聚集出嚟嘅負能量
唔知堅定流
如果係咁依家咁多人ff樓主間屋有鬼 冇都變有

宜家情況點？ 急到追唔切po4

樓主唔見咗

樓主訓咗啦
等聽日2am啦

巴士啲落車鐘燈咁

樓主話星期六放假 返屋企set cam錄住門口
就三點時 樓主話有料到 之後post有紅光圖
隔咗20分鐘到post埋條人手拍嘅片上嚟
但唔係set cam果條
之後post完樓主話片有腳步聲定咩
最後潛咗水 完

呢啲我都知道但係結果又係潛咗水？

咁都叫證明光度可控嘅

變咗學術台

係 冇上過水啦

望下上面其他巴打d 圖你就知發生咩事

諗緊聽日仲繼唔繼續撚好

屌

如果負能量係有用 林鄭過班人就死鳩曬啦
btw如果樓主真係玩到奶野 我真係恭喜你

其實會 深夜兩三點 玩道門仲要有鮮紅色
啲嘢以為樓主玩招魂 走晒過去睇熱鬧 睇完唔願走喇

屌 條友真係求其交啲行貨出嚟 就連個post都廢事開/覆
有返少少專業精神啦好無

上個post兩三個巴打都話佢玩到出事 唔知嚇佢定真

樓主好人好姐點會住公屋
一睇就知出嚟呃人

大佬臨時演員都係人 都要訓教㗎

上事都抵佢死啦，係到撚9人 難為仲有咁多人真心撐佢

上個PO班迷信撚仲話「無可能咁光, 咁光應該見到對面先係」

依家仲光過樓主都做到

樓主俾人踢爆無得撚狗了，啲舊post仲成堆迷信撚信樓主，明明就好明顯撚狗

想聽

戇鳩 一個咁既垃圾PO都開到5成班比人撚足幾晚

木豬巴去咗邊 想睇你jer住樓主

喂！編劇大人起身啦！等你埋尾呀大佬！

信則有不信則無
只能講句佢要為自己玩既野埋單

追晒所有post 屌你老母被撚

死都唔撚影道門另一邊，根本大大張紅紙痴撚住道門

唔係呀。。咁都開到5

Post#2果陣我打算覆post屌柒樓主
但咁多人撐佢 我就睇多一日睇下幾多人被撚
冇追post 樓主好似衰左？

總之樓主第一個post入面既圖好大機會係改圖

話說檢測jpg檔有冇被數位修改
可以用Error Level Analysis去睇
（請自行google, 總之有被數位修改既痕跡,都有機會被highlight起黎,而又同周邊部分既顏色有好大出入）
樓主post既係png檔，原因係lihkg 手機app上傳會自動轉副檔，但實際上手機影出黎既jpg檔，就算被改完圖再轉成png,都會睇到改圖痕跡

借樓上巴打張圖，第一張原圖無改圖
ELA檢測結果好正常，有個淡淡既紅圈
因為本身紅點就係有圈邊
條邊係屬於同一error level而又區別於門既surface
至於圈內error level變化細 所以暗係正常

反觀樓主既兩張紅點圖
唔敢講ELA既準確率
因為取決於張圖有冇被compress,resave過太多次
但我見到既係紅圈粗實明顯
圈邊亮度同其他邊位相差太遠
有明顯error level分別
我自己拎燈/紙試左幾次都試唔到你個效果

如果係假膠嘅話死全家

Lm
但而家有埋片⋯

慘得過兒登d垃圾生人唔生膽

都唔撚知佢set cam 做乜9

On撚9
係咁淆就早小小訓算啦

撚有咁多鬼咩

根本post一開始已經撚緊佢地班傻鳩

一有e d post d神探就出撚哂黎分析 睇到好撚尷尬

樓主弄假成真

第一個post 正評樓主都係弱智仔

紅色可能用左呢d貼係出面

明明對面屋大大張揮春貼係門，所有角度唔同有紅有黑

所以

醒左即刻追post
有啲失望。。。
當然我都唔想原po主瀨野
但你利用我地既好奇心同同情心去睇你玩真係

點呀點呀
尋晚好似話拍哂片
又話有腳步聲

係21秒係到似搣紙聲同埋係27-28秒好似有人行樓梯的聲咁.
不過講真樓主開棟門咁鬼慢又唔影埋門的正面.
我仲有理據懷疑樓主玩鳩我地
嗱,樓主想人地支持你下次唔該炸炸聲打開曬D門之後影門前面同走廊.

如果係真既點會好似樓主咁冷靜
正常人一開門就會哇屌你老母，今次仆街，唔撚係掛，咪咁玩我啦.....咁
樓主太過冷靜

會有人同你講
唔信就上一頁

又話set cam?

4號post咪有人CAP 低咗一張圖，
話樓主屋企門口出邊有個CCTV嘅，
會唔會係樓主屋企外面走廊啲燈係用自動感應，
出邊嗰個CCTV係紅外線CCTV，
個紅外線射到樓主道門隻眼仔正一正，
咁走廊啲燈係夜晚熄燈嘅情況下，
原本應該係黑色乜嘢都睇唔到，
加咗啲紅外線CCTV就變咗紅色乜嘢都睇唔到，
咁當樓主一打開門嘅時候，因為條走廊有自動感應燈，就會開燈所以睇得返啲嘢

係撚狗癡膠紙啊清 追po啦 假

唔好咁啦你

樓主試吓朝早嘅時候，同出邊走廊啲燈做個大特寫，睇吓係咪有個自動感應器喺度，或者望吓走廊個天花板，睇吓有冇啲白色圓形一嚿嚿嘅嘢，

或者試吓遮住個CCTV，然後再等多一段時間睇吓走廊會唔會熄燈，一片黑暗

應該係樓主門都帖左福字，用福字特撚登撚鳩我地 開門時摺起個福字就見唔到紅的效果

先唔講單野堅定流
咁多日都仲未知咩事
又話set cam
最後咪又係手影

樓豬開門果下完全冇影防盜眼，話唔埋有野貼左係度呢

我有個高靈朋友見到度門有個紅色靈體企咗係度 佢話樓主要搵師傅搞 唔係樓主成家不出一個星期會出事

巴打你唔係第一個咁講真心?

一個星期都已經俾多咗 係唔想嚇親你地

樓主唔係假膠? 定玩出事 隻野係入咗屋定係走廊?

其實樓主係咪叫 孤城

我諗係玩出事

Post 3 串人鬧人話人好屈樓主假膠，又話信則有不信則無，唔信靈異野就死番出去唔好追post 嗰班on9 同樓主一樣死哂潛哂水呀？

利申 本身信有鬼怪野，但睇唔過眼班on9

樓主琴日一早訓咗啦 好訓得 訓得咁好點會出事

連登仔有冇咁撚豬呀
比人撚足幾晚 影撚衰哂

話有紙聲果啲。。。佢未開門已經有咁既聲啦，佢拖鞋拖住行既聲

成件事有啲似外國既Dear David

拖鞋拖行聲， 入咗機就咁

咁認真做乜真係假既咪睇完得啖笑囉個個都屌曬鬼咁，最多咪比人呃下，你睇完又無損失既

係咪可以整到藍光橙光黃光

個仆街自導自演

實假啦
你睇鬼片都識笑9個男主角做咩唔搵師傅啦咁反常理啦 開撚左咁多個post都冇事 又要扮撚哂驚扮係個d野

留意吓原樓主覆comment 嘅時間

臨1001先係咁意交代吓 好明顯佢一路mon po

一路笑9班迷信撚 然後臨1001先求其覆句

真係中招 想解決件事 會係咁嘅態度？

樓主：有鬼唔撚洗訓呀屌你老母

樓主
你有片影住變紅過程同埋一開門影住隻眼咪信囉

lm 跟進

咁都開到5個post

篤信科學，將中醫、全球暖化都定為迷信嘅連登仔，竟然咁相信一點紅光係真實存在嘅神怪野

都幾肯定樓主玩野 淨係條片一開門唔影個眼就知咩料啦

連登仔又唔係同一個人 有人迷信有乜奇怪

等我下次都開返個post: 廁所無啦啦有舊屎

假撚到
段片一開始已經有紅光係個櫃到啦

做多咗

係囉都唔知影乜柒

如果係假都幾撚無聊
日日等到3點鐘玩

可唔可以開post 話
好撚驚 木門後有紅橙黃綠青藍紫 光

邊個話段片係即時拍

巴打正解
可以肯定既係樓主同班fd呢幾晚笑到仆街

點樣好確鑿去証明有鬼呢樣嘢

最後個句好精警

樓主出現番未

屌你老味肯打開對門未？

咪打開左 仲好意思屌人

啦,呢位巴打就做到野啦.
樓主依家一定暗底啞笑緊班信有鬼GE傻鳩巴打.
人地舞緊你班傻仔炸ON99

建議原Post主可以睇多D 4chan或Nosleep系列先
下次應該可以做得更好
(付上紅光事件其中一張夜晚家中發現怪紅光的相)

笑死 child登真係child登

樓主仲未訓醒咋

世界之大無奇不有啦， 愛因斯坦都話唔會一口話無

諗到一個可能性
會唔會係隻壁虎（或者其他昆蟲）
趴左係隻眼度
啲光射穿左佢就變咗實心紅色

三個字：

叉電器

神探

On9 post都開撚到5 男人老狗驚驚青青

明顯係揮春遮住

係佢開門之前紅光就無左
p佢個k, 成個人都涼一涼

門口拎住紅燈個人即刻行開嘛

條友潛完水未呀 定係真係玩到奶左野

枱果個你過左一秒會睇到 係部相機既燈

唔係叉唔叉電器嘅問題... 呢張係人地外國紅光事件嘅原圖
我意思係 雖然樓主已經撚到上熱門 仍有進步空間
睇人地外國玩恐怖故事玩得幾盡幾過癮 可以參考吓
例如點實時互動營造緊張感 影相拍片仲影埋自己流鼻血 伏筆等等

死啦...紅光係引巴打開門俾佢入黎.巴打係咪已經...

支持樓主嗰班人，真係好似耶撚，不停幫樓主揾解釋。

係囉

樓主真係有錄但又唔放片上嚟

樓主點解唔放枱上面部cam條片上嚟

追post啦

自隊一打膠

一開始做功課做唔足，玩到一半撐唔到落去，然後潛。。。

樓主黃左深潛

懷疑樓主開門後就撕紅紙落嚟再影防盜眼，開門後影住地下幾秒，之後聽到撕嘢聲

普通薄紅紙就可以了

有冇附近街坊認得你鄰居門口？
或者案發時候咁啱經過上址？
如果有，請立即聯絡我地
我地希望探望樓主 睇下樓主是否仍然安好

樓主晚晚影兩張相留兩個言 晨早走去訓左
班傻鳩就自動自覺幫佢通宵推幾個post
一堆人 咩好驚 好心寒 真係笑到仆街

如果樓主真係假膠，祝佢弄假成真，晚晚俾鬼攪

特登睇多2次,較到最大聲,開門影出去個野後面確實有疑似撕野聲
屌你老母樓主死假膠

兩樣野都係主流意見，次次開post風向都係一面倒，你真係相信兩班係完完全全唔同嘅人

似黃大仙

早晨

和諧式公屋+綠色門
search下先
出黎啦名偵探柯南

喂？你比粒紅點屌死咗未呀？仲手震緊呀？

你尋日晏就唔係好撚串架咩？咁多巴打教撚埋你開門影隻眼

你扮睇唔撚到呀？驚到手都震曬唔記得呀？

你死咗都上嚟講聲吖 幾百個巴打搵緊你老母呀

如果係假膠既話 樓主死全家

係咪要等到其他巴打起你底你先出嚟？

喂今晚我又得閒睇你表演喎 你表演下啦

條片23-25秒有撕野聲，應該單手撕所以就唔到力。
同埋閂門無左紅點又咁鎮定

起咗底 樓主住屯門美樂？

唔係有部cam影住道門嘅咩，如果唔係滅紙，post條片出黎咪大家唔洗估估下

Sorry眼殘

你睇個個巴打都咁好人幫你兜 你肯出嚟未呀賤種

開撚完未呀屌你老母喺咁洗板

部閪機放到咁遠睇閪咩

尋日笑鳩我MK小學雞玩minecraft嗰啲迷信撚去咗邊？洗唔洗我返舊post摘名？我掉西瓜架喇

好掛住你呀樓主 你死咗未呀

sor 唔係樓主

樓主比返個交代啦
琴日同好多其他巴絲連唔訓都有幫你講過好說話撐你
你post完片就消失咗 條片仲要唔係相機條片 疑點重重 好難再撐你

出面走廊透光？

點解一個紅光可以講咁撚耐

樓主咁撚長氣 鬼都怕撚左你

追post為睇木豬巴

樓主得返四日時間搞掂佢

咁如果我同你講，世界其實由飛天意粉神主宰，你係咪都會信？
世界之大無其不有呀

呢d咪做到野囉

對唔住

其實發生咩事，仲以為故黎

已經講到好悶

成班傻閪畀人撚
係啦喎咁撚多鬼呀

唉 打手巴死撚咗 無得jer住

原po樓主得閒就掉低兩句 唔得閒就潛到落地核
真係好想屌你老母
難為成班仲係到等你最新情況
點知自己就走撚左去訓

出黎啦打手巴,係咪玩火上身真係中左招呀

上面巴打個實驗好似金田一咁

迷信撚：人哋唔係24小時mon實連登架，唔信你咪上一頁唔好睇

一睡不起比紅光鬼屌屎眼屌到手震

柯南：真相永遠只有一個 就係樓主玩鳩我地

哇屌
用手機睇比自己個樣嚇親

如果尋晚條片係真作為事主實嚇到仆街點會走左去訓
到依家都仲潛水係因為已經玩到厭

好失望 真係假膠post

掉西瓜尋人

Disappointed

Forum原意都係討論吓嘢唧 LLM你無興趣咪上一頁咯 無乜支唔支持 而個theory同你唔鍾意睇啲19youtuber你係閪要睇 ching你做乜係要辛苦自己

屌 啲人真係好撚柒

緊係啦，一定唔係同一班人
你細心d睇d username就知

我都話撚左嫁啦 連登太多傻仔 心智未成熟

諗野唔撚用腦 比人撚足三日都唔知

仲要係到死撐係鬼 依家成班唔知死曬去邊

成班縮返入自己老母個閪到啦 好撚柒啊

打手巴 沉睡中的主角

去咗邊呀世界定萬國

樓主琴日放上嚟條片係自己手機錄嘅片
而唔係佢開post時所講嘅用cam錄住個門口成個幾鐘嘅原片
個個期待嘅係佢相機錄住隻眼變紅嘅片
而唔係樓主用手機自己錄嗰條

成班on9迷信撚

晏晝一兩點都唔浦頭
係咪假膠玩到真出事？

真係有鬼都唔會比你定時定後比你影到啦
btw樓豬因住玩出禍

嘩頂原來第5個post拿

招到真靈體同佢玩紅光

血洗溫家堡

算啦...諗唔到點作落去咪上黎認個錯囉
無謂之後比手足追擊啦

都可能係女鬼
而家同打手巴大戰緊

上面句「用下腦啦 一定暗哂啞哂」
睇返都想笑
仲要咁多人正評
用下腦啦蠢撚

其實咩事可以開到5
有冇巴打可以做個小整合

屌你老母原po樓主食屎啦
呃9人好奇心同情心黎陪你玩，好撚好玩呀？
搞到我追post追到凌晨5點又驚唔敢訓
你死出黎講句係假膠都無咁嬲！仆街樓主

好期待ｘ２
玩得好分分鐘好似Dear David事件咁俾人改編成電影

每晚一到某時間貓仔就走埋去 門外keep住好似有人

用即影即有影門口影親都係黑柒柒

垃圾post都好追
連登仔

撚狗

話惹到唔應該惹嘅野果幾個巴打可唔可以講多啲
如果原樓主由無事玩到變有事嘅話，真係唔知講咩好

我信打手巴打喎
有冇咁得閒撚我地三日 仲要半夜三更
咁嘅情況驚都好正常
錄埋片都要則疑 好難服侍
潛左水可能因為唔想再係連登求個救 都係咁比人屌假膠姐

紅光女鬼咁猛
衝紅燈

巴打門一路都係想睇兩樣嘢
1 開門影隻眼
2 相機拍住隻眼變紅

兩樣嘢佢都比唔到

再加佢得閒講兩句再走去訓嘅玩法
你都仲可以撐佢？

我認我係屌佢假膠呀，但其他巴打都俾左好多建議喎，佢如果係真心又點會skip曬啲重要嘢？

你真係蠢過隻豬 希望你未夠18 仲有得救

我都瞓醒原po樓豬都未瞓
暈咗定點

又話set左cam
cam個條片樓主提都冇提過
冇啦啦變左手機片
不過個題材係幾正

😏

事主係邊呀

我真係恭喜你.jpg

公眾殮房

有冇巴打開尋人post呀

見到啲傻仔話咩題材幾好故事幾吸引
屌 啲傻仔俾人撚到傻撚咗
跌落地拿返搾沙 自己柒咗仲唔認

其實點解呢個垃圾po都開到五個

摑事主出黎

玩你呢啲白痴仔就岩曬
就係玩左三晚去到拍片先出事咪潛水囉

講到明題材吸引姐係唔信啦
真個d就唔叫題材
當reddit nosleep d故咁聽囉
其實nosleep d故有d都好假
不過人地討論區講明要投入唔可以玩踢爆先冇人批評

原post唔出現都推到500

樓主set果個cam應該影住佢3點自己慢慢行過去再貼張紅紙上隻眼到
再望住個cam笑你班on9仔

如果佢係唔肯一路開門一路影個眼同門後面
都幾肯定係假膠

lm睇樓主俾人燒春袋

關唔關蘋果廣告公司事

成段片都勁撚百痴,好似變魔術咁,個鏡頭起到左甩右甩,有心影就唔會影到咁啦

係到講好似冇乜用

條片咁明顯fade out cut過

原樓主已經rip左😇😇😂😂

希望樓主下次冇癡野
但都會見到紅色啦

留意到有巴打係事主舊post留言
上水啦屌你老母

今晚樓主出黎講: Sorry 前3晚係我撚大家
估唔到今晚居然真係出現

又撚多大家一晚

其實好耐之前棟樓有紅衣跳過樓
果陣新起冇耐 未係好多人入伙
利申：住緊同樓主間格顏色一樣

樓主住慈雲山？

佢出嚟講句，尋晚真係有事發生，，自然有班人又估幾百個回覆
然後潛幾個鐘，再po張醫院病房相，又會再多幾百個回覆。。。
基本上有排玩。。。

希望樓主真係假膠玩野
果排出事 有人話有著紅衫既人入左去個空既單位
直至多左人入伙 冇咁冷青先告一段落

咁驚

有問過佢，附近係咪有人自殺過
佢無理我

不過而家似玩野多
小心玩出火

原樓主同女鬼玩咁多個鐘
要留意下有冇馬上瘋嘅新聞

樓豬失蹤15小時

深潛左啦條友
本身出完片已經想潛 而家直情有咁多人做到佢個效果

樓主呢？又話放假既
係咪琴晚同隻鬼係床上大戰左三百回合
所以累到起唔到身呀

我都問過類似問題，樓主好選擇性回覆

有咩方法搵到事主

拋西瓜

搵潘紹聰好過啦

有泳客發現連登會員用作尋找樓豬的西瓜

潛到地核

問過師傅 佢話啲紙聲係靈體穿過物件既聲音來。。。
所以我相信原樓豬已經俾鬼上身或者死撚咗

兒登真係好善良
比人撚左咁耐都係屌幾嘢就算

狼來了

木豬巴上po屌咗成十鳩幾頁喎

唔明點解d人咁鐘意屌原本個樓主
真又好假又好
老實講就算係假 我覺得個故唔錯喎
又拍晒片製造懸疑
你睇小說都無咁精彩啦
又多人互動
你付出緊睇故既時候
樓主要付出緊
覺得唔岩睇可以唔睇
你可以屌個故唔精彩
但無理由因自己比個故玩而屌
如果係都幾小器吓

又無人迫你睇
同係賭場輸左錢 發爛咋有咩分別？
人地迫你賭？

你地真係痴撚線，以為自己係邊個啊

俾人撚狗咁撚都忍得 屎都食得啦咁

連登個個都9up
有幾多post係認真 不如你講下
撚狗？邊到有撚？
自己唔識分析
做人做左咁耐都唔撚識分析 都死撚得啦
賭仔心態 輸打贏要

前樓主改咗名

佢啲舊po比人推返上黎姐

自膠

我自膠

沖岀黎7

依家樓主去咗邊?

柒左仲唔深潛咩

"當故睇"
4個post幾千鳩個回覆 樓豬都唔知有冇打廿句有實際內容既野出黎
如果我係樓豬 我就真係當你地班傻鳩故咁睇喇

同事琴日睇完呢單野話好撚驚!
我屌柒佢「自己屋企都驚!?個開post一家幾口個撚個都垃撚圾黎架!」
然後回左佢一句「過兩日就潛撚左架喇,呢啲故仔台開先岩」

原樓主去左邊

頭先柯左碌警棍屎
諗起防盜眼紅光

其實要點做先自制都呢個效果？
試過貼張紅紙係背後都冇發紅光嘅效果？

利申：想拆解事主把戲

真

玻璃紙好貴？

我估如果樓主有心整 痴多盞燈仔就夠

1.紅紙厚度
2.紅紙材料
3.燈嘅強度
每個人整嘅紅燈都係唔同
因爲上面三個因素都唔同

所以巴打們自製嘅就算效果好唔同
都唔代表樓主係真野
因為大家唔知樓主手頭上有咩物料

假膠都上水講聲啊

公屋撚恐怖過鬼

去咗邊呀

原樓主不如出黎講2句
真又好 假又好
想知結果

晚晚放小小野，當交完功課就走，一早講左依d野點會咁易比你影到吖

班迷信撚開始死撐

話咩「無人叫你信，就算假都好睇」

到依加都未上水 姐係膠po啦

唉,認衰, 信左樓主,正仆街黎

改撚咗名 當無回事了

咁又無
俾人推舊post姐
樓主咁醒點會呢個時候改名

大家話原樓主假膠，你唔俾佢真係奶嘢死撚左咩

On9 真樓主都唔係到

可嘴可樂

真樓豬~係生係死都報個平安丫~

收隊啦收隊啦

死左新聞應該有報啦

奶屎就有份

睇吓2點仲出唔出現

撚夠我地未？

舊post嚟

有勇氣 我欣賞你
相反前樓豬

大家只係好奇粒點點嚟
冇排除過係人為整蠱
只係有堆戇鳩po鬼圖
何來相信鬼怪一說

WHAT?? 無啦,整好D先開POST啦, 咁流

關心吓樓豬係咪真係有事 可惜人都唔見埋

成日都唔上黎update下...好難信你架大佬
同埋條片一閂門就冇左紅燈都幾可疑, 好心POST埋影住對門果條片啦
如果樓主真係假膠都幾撚無聊

原post樓豬死撚左

真樓主有無紅光呀今晚

繼續信啦繼續信啦
唔好撚訓啦
前兩個post屌樓主
成班人衝出黎護曬主
做乜9

屌 睇完第一個post 無跟進
竟然開到第五個

唔緊要，睇唔睇都冇分別

有料到

樓主 做完戲都出來交代聲呀

屌 有料到

睇黎樓主尋晚開咗門真係出事死撚咗了
大家唔好再等，唔會有拍好咗嘅另一段片

巴打你個名

屌，黎料

屌樓主真係冇撚用
作故都講聲啦屌你老母
對唔對得住追po既人啊 冇撚啲交帶

有幾多人係依然mark住個post期望睇到進展

成班迷信撚比人當狗撚左幾日

爛尾

好掛住你呀打手巴好想比你笑我玩minecraft

[好撚驚］ 豬撚鳩 豬撚鳩 我知他撚鳩

一齊入黎推到樓豬上水啦

🔴

水都唔上

有無巴打一齊改

3:21分都唔出現上水,
一係死左

條友改咗名喇潛水狗

冇改名，只係舊post比人推上黎
樓主尋晚撞鬼死撚咗了，請尊重

對死者尊重

死咗

唔好再消費先人啦，等樓主去得安樂d

事主，我知你睇緊呢個post
我屌你老母

你仲有冇手震呀？係咪要介紹醫生比你？

樓豬點呀，玩完隻眼仔未
諗起你前幾晚扮撚唒野，好作嘔

扮到周圍屌人

噢
紅光呢，尋晚有冇呀屌你老母

有人信先好用 第一個post已經負皮上一頁 係覺得男人老狗 有咩事一定會直接開門睇 仲咁有心情影張相放上連登

想知你地比人當狗撚左幾日有咩感想

其實有冇人估到原樓主住邊

收到風 今晚應該真係黎料

有冇原樓主d親戚，兄弟姊妹上黎交代下

樓主係我表弟，佢係弱智既，唔好怪佢

上水未呀屌你個老母

原來呢個年代仲有人信有鬼

真相已經解開 巴打好波

今晚有無

大家夾錢買幾個西瓜好嘛?

喂，我又黎屌你老母喇

睇完2已經知樓主假膠
屌佢又有巴打護航
俾d sense啦
陰兵借道咩大佬

樓主又真係幾抵諗
為左撚人
拎個老母出嚟比大家屌
都可以粒聲唔出任人繼續屌
你老母生著你個不孝子真係陰公

毅進星 100

仲有人理呢個po

大家都好怕原樓主出事

原樓主笑我地on 9笑左幾日幾夜啦

屌事主老母屌到唔想屌
有冇巴打接力

今晚點呀

現實要幾失敗先要連續幾日半夜三更唔訓作故事
未撚人先撚自己

一睇完佢條片唔影隻眼仔已經肯定佢係假膠

又一日，入嚟屌下樓主老母先

有料到！

樓主出嚟解釋下都好

1.樓主以後永遠深潛
2.樓主出嚟堅持自己唔係假膠
3.樓主出現，承認自己係假膠
4.樓主當冇事發生 繼續周圍鳩up
5.樓主過一段時間出返嚟 話自己入左醫院/壞電話/有怪事，繼續撚大家

各位覺得邊個係結局

6點喇
屌你老母

原樓主已經比鬼上身唔會再上黎

樓主 應該預到不測了

6. 樓主出現 扮失憶

明明白燈 轉眼變成紅燈
假使相當勇敢 怎可挽回自身
若要昆 整蠱怎可以不留痕
來又去 要找的真相未接近

此post已完

望見紅燈 開post擺上連登
柒頭來又去 發現撚狗如此吸引
逐秒等 心急巴打碌鳩痕痕
如拍片 你張紙太薄用marker 去畫燈
(如夜了 你撕紙冇料便龜縮 找母親)
🔴

有無人去殮房認返打手巴條屍

屌佢老母，今次真係奶野

死啦 今晚點算好

荃灣海濱

竟然提早咗 變咗晏就6點

請問今晚兩點有冇料到?

屌，九點半就有料到

訓教啦 門出面關你乜事
你咁八卦嘅

咁快玩完

唔洗你道歉，求上水講真相

2點半
有料到！

屌，有料到！

每次見到個POST左邊有紅點我都好驚, 以為有料到

屌，有料到

屌！有料到！

今晚真係有料到

樓主頭七到未

晚晚喺度講
你地識唔識悶

屌，有料到

屌到

財神到

有鳥到！

有尿到

就黎兩點 好緊張 唔知今晚有冇料到

紅燈伴我一生 追一個夢

有料到未

有冇料到

下次試整綠燈

仆街 有料到

［好撚驚］地球外有紅光俾人食咗

個黑洞有料到？

去撚咗邊

可能奶咗嘢

出返嚟未？